我今日真係好攰，好無力。

出左去成日，日曬雨淋，到被清場既時候雖然我唔係前果批，但都食晒煙，那面那眼，周圍跑，敗入太古廣場，好似難民咁走入金鐘站搭車返屋企果陣我個腦不斷諗我究竟似乜？點解會搞成咁？中完煙隔左咁耐點解重好似眼濕濕咁.....
返到屋企不斷聽到兩老播cctvb，不斷講d人痴線....

Btw, 多謝咁多位付出過既人，唔好灰心！
We are Hong Kong !